{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72949&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 온천 호텔"
    },
    "text": "当宿は250坪の広くて快適な駐車場を保有しています。 この駐車場には計40台の車両を収容できる駐車施設があります。 当宿は昌寧釜谷温泉観光特区地区の中央に位置しております。 また、花王山登山コースまでは7.3kmの距離に位置しており、車では10分で到着できます。 牛浦沼と咸安昌寧普国土縦走、洛東江自転車道までは自転車で10分の距離に位置しています。 当宿の客室の内部施設としては大型家族湯と垢すりベッドがあります。 このように一緒に提供される垢すりベッドは、体の不自由な方やお子様が入浴時に便利にご利用いただけます。 また、100%硫黄温泉水も提供され、美肌や疲労回復、温泉浴を感じることができます。 VIPツインの客室にはまた、垢すりベッドが一緒に提供され、宿泊人数は基準で2人、最大8~9人まで宿泊可能であり、追加宿泊人数は1人当たり5000ウォンの追加料金が発生します。 私たちの宿には地下に公用温泉があります。 この温泉は貸室として利用され、利用時間は2時間30分に制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の広さは何坪ですか？",
            "answer": "当宿の駐車場は250坪です。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台の車両が収容できますか？",
            "answer": "駐車場には計40台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "当宿の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は昌寧釜谷温泉観光特区地区の中央に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花王山登山コースまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "花王山登山コースまでは7.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "牛浦沼と咸安昌寧普国土縦走、洛東江自転車道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "牛浦沼と咸安昌寧普国土縦走、洛東江自転車道までは自転車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "当宿の客室には大型家族湯と垢すりベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "垢すりベッドは誰が利用できますか？",
            "answer": "垢すりベッドは体の不自由な方やお子様が入浴時に便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "硫黄温泉水は提供されていますか？",
            "answer": "はい、当宿では100%硫黄温泉水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "VIPツインの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "VIPツインの客室には垢すりベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "VIPツインの客室の宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "VIPツインの客室の基準宿泊人数は2人で、最大8~9人まで宿泊可能です。追加宿泊人数には1人当たり5000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "当宿には公用温泉がありますか？",
            "answer": "はい、当宿には地下に公用温泉があります。利用時間は2時間30分に制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 401
    }
}